第二次雨革既起點係咪地鐵站

請問第一次係邊？

我未聽過「革命」之後。所有人連同主辦者會當無事發生。
孫生玩革命時都試過走佬去日本。
黃崗72 烈士都係死晒。

咁雨運囉
任你喜